白登：「美國回來了」 蓬佩奧：回到被中国SM的時光？

美國前國務卿龐皮歐卸任後，本月4日第二度受媒體專訪，他談及，拜登的外交政策演說內容提到「美國回來了」，龐皮歐對此嗆聲並形容，難道是回到被中國狠虐的往日時光？

龐皮歐在《福斯新聞》專訪中指出，美國過去幾十年採取的策略是對中國妥協，為了中國廉價勞動力傷害美國民眾，而拜登口中的「美國回來了」，講的是否為美國回到過去的綏靖政策，「讓中共再次戰勝美國？讓中國在堪薩斯、加州摧毀數百萬個工作？像我們已經知道的那樣？我希望那不是他的意思。」

龐皮歐說，當拜登談到盟友時，如果回到過去，「是否要損失向以色列這樣的盟友，並對待伊朗境內的恐怖份子如朋友一樣，還給他們金援？」龐皮歐表示，「我認為美國人不能接受過去歐巴馬執政時的外交政策，我覺得他們會希望政府採取如同川普般，以美國為優先的外交政策。」

龐皮歐強調，川普政府在外交政策上取得良好結果，若去問印度總理莫迪、日本前首相安倍晉三、澳洲總理莫里森，這些領導人都知道美國的支持，「我們是他們的朋友，我們是他們的夥伴，我們努力提供安全，我們做到了，而他們也是好朋友、好盟友、好夥伴。」龐皮歐說：「我為這個（川普）政府建立的聯盟感到驕傲。」

Biden可唔可以早日死亡 或者長期病痛苦死

佢死撚咗就變kamala做
都係玩撚完

其實冇分別 換閪女人上

早死咪即係黑女人做，有咩鳩分別

跟著力架接手死多兩錢重

佩奧，你知唔知咩叫做登登登登

Kamala做仲精彩 條臭西一定好多驚喜引致早日下台

pompeo we miss you

喪女人掌權，衰過拜登，林鄭有板你睇

終於輪到人地屌柒你
係人都知屌柒人有幾易

pompeo 仲會日日出黎，又做智庫

相反pence 好似真係淡出左

侵點名既反骨仔 早啲歸西好過

佢做好過痴線女人做
你睇返個黑人女人政續就知佢幾痴

除咗blm同靠關係爬上去有乜？求指教
不過就咁睇佢笑已經有種柒婆笑嘅感覺

最一開始聽聞做人情婦先上到加洲檢察官個位

有分別，個黑女人全力奶中共

終共：笑到仆街

一個武漢肺炎
應該扭轉咗未來三十年嘅世界政局

不得不佩服中國
真係有膽識玩生化武器
依家自己無事重振經濟（因為可以漠視人命）
反而歐美仲因為疫情on99咁
更令到Trump下台

最撚西利係似乎無一個國家打算追究中國
不過依家美國都歸化咗
只能夠講 香港人真係要快啲認命
今場仗我地輸得好徹底

拜登上場係全世界惡棍嘅夢想

直頭飛去幫習大大含撚

你都on9 叫人認命 香港人係最唔認命既